[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

唔該同我煲大佢俾班藍絲睇，成日話有外國勢力介入，而家就搵佢出黎
咁多日入面每次有大型衝突都係陶輝做指揮官
有合理懷疑陶輝係英國間諜
滲透香港警隊發出各種濫權清場指令
借警察之手傷害香港人同時
搞亂香港

為左阻止外國勢力繼續搞亂香港
我地要求
立即成立獨立調查委員會，還香港警察一個清白

推

我冇o野講

我要投訴你

我要見律師

係成立獨立調查委員會 清除亂港黑狗

push

文宣組入黎呀！！！！！！
我要投訴你